聽日國航會唔會全面收購國泰？

我話一定會

我大灰熊話唔會

如果係今日應該要停牌

聽日停

收到報價好似就要停，tmr 如果公佈係收購咁意味國泰一早收到報告而無停牌，唔岩規矩wo

如果係真
太古真係要感謝黨